【意大利肺炎搞到無得統一】 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXIX

#StandWithOzil

1左

雲加

祖記個場唔知會中立場
定特事特辦
定取消，牙朗無歐聯

正評左topic

對lyon

熊軍死曬未

今日星期二可以聽意大利史

應該中立啦
不過咁樣落去隨時推遲下一輪

歐洲賽係咪啲意大利隊全部取消資格?

國米快啲讓個位出嚟俾我廠

出國踢咪得

下場係away既阿特蘭大咪踢到

封左城好似都仲出到
work reason

迷愛

歐聯歐霸好似冇影響
只係會閉門作賽

達蛇

#PL 利物浦最早下輪可以鎖定英超冠軍。

只要我廠輸到仆街就無得咁快鎖定啦

馬里倒戈曼城：盼長留兵工廠

【Now Sports】阿仙奴中堅柏保路馬里雖然僅上陣2場，但已經希望可以被買斷，長留兵工廠。

柏保路馬里（Pablo Mari）在1月從法林明高外借至阿仙奴，最近2場都擔正，「我在這裡很快樂，將會盡一切努力幫助球隊。我希望球隊滿意我的表現，讓我能夠為兵工廠打拼很多年。」

這名26歲西班牙後衛曾效力曼城3季，但未能獲得上陣機會，經常被外借，所以原來馬里在登陸阿仙奴後，才跟曾擔任藍月領隊哥迪奧拿副手的現任廠主阿迪達首次見面。

「我在曼城沒有跟他見過面，所以今次是第一次。不過，大家都知道他是一名好領隊，他嘗試跟我交談，我亦從他身上學習。我相信我們可以合作得很好。」馬里在周三英超有機會再次正選披甲倒戈曼城。

唔想阿記輸

唔買斷啦，慢到咁樣樣⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唉
窮撚到仆街
都冇錢買波衫

星期二

想睇達子對鏝了

靠我廠了

雲加想開心，為什麼需要等

我都正皮左

入棺材都不需要等

又捉到隻反雲25狗

你幾時死

我以為係買架添原來借架咋
其實佢用波能力幾好又左腳 岩達蛇用

對鏝唔出三中堅等比人炒

迷愛是個好東西

手足

Why想me死

照抄獌狗個陣啦
獌狗得，我廠更加得

信我地黑Bruno
Wilock

羊>馬斯亞 pepe>bruno 巴丁>James

而家科技咁先進都搞到意粉崩潰收皮
唔敢想像以前西班牙流感天花黑死病係點

靠著酋長的資金，我韋碧克降臨

下場贏鏝 會提早送個英超比痢

五毛狗早死早著

英國又想隱瞞疫情
都趕唔切架啦

黑死病喺歐洲流行左3,4百年
前前後後死左成億人

嗰陣牛頓就係為左避黑死病而返鄉下, 俾蘋果擲中先寫萬有引力, 光既散射(三菱鏡)等等都係避黑死病嗰陣寫出黎

西班牙都幾撚慘，西班牙流感明明係全球大爆發，但因為西班牙冇打世界大戰所以資訊尚算流通，但因為咁就永遠變左西班牙流感

依家WHO叫大家唔好叫人做武漢肺炎

德國麻疹 日本腦炎
中東呼吸綜合症

之後終於有時間睇波了

牙奶

聽晚對曼城

後日要返工了

全取三分，讓每週都發生

星期六11點作客伯禮頓

睇住港超先，依家南區對傑志

你返工都係打機架啦

睇住dc9收皮好開心
之前成撚日呢度唔去 個去唔識去

我用奇績的假身 叫阿狗都嚇暈

香港腳逼害

廣東腳

呢場ok

巴丁28m+saka 22m= G29(50m)

地中海 @查蛇

Greenwood真係幾好
我地執唔執到cantwell過嚟

牛頓個期歐洲d 通才勁到癲😨

我希臘人

而家個世界咁多娛樂, 好難返到去以前咁

依家狠說法係黑死病/天化係由東方（中國）傳入嚟

你摩洛哥人

cantwell 阿狗黎

過嚟追夢please

下季賣拿羊 買Cantwell推巴丁上正前

點解熱狗啲人傷得咁勁嘅？以前肥普嗰時啲人好似唔識傷咁，宜家搞到半隊傷左咁

我地簽金章安咁比比點算

金章安簽黎打後備?

黑死病好似係跟成吉思汗傳到去歐洲
如果唔係黑死病既話, 應該真係收晒歐洲大陸皮

金章安近幾場好癲喎
可以中場扭幾個殺入禁區

依家武肺都好似會收歐洲皮
之後大陸出黎拯救世界

免簽勁高薪又過30

意大利自古以來就係中國一部份

咁我寧願俾錢個當打英超球星好過又係唔知邊度搵個人番黎

Saka都做到

金章安同雷斯老死黎
好似一齊開餐廳

射埋波入埋波喎
仲有saka會俾後衞bump開

正評

其實係，當年已經佔領過

睇黎猁撚今季真係有機會捧唔到盃

歐聯歐霸都話考慮停

達狗反巴丁

韋利安遭太太「爆料」：我愛倫敦

【Now Sports】車路士翼鋒韋利安被太太「爆料」，指他在史丹福橋的日子正在倒數。

車路士在周日鬥愛華頓前，Vanessa Martins在Instagram上載了一條短片，片中她說：「出席比賽一點也不容易，而且日子在倒數。」之後Vanessa更問女兒喜不喜歡倫敦，女兒回答：「喜歡。」

由於盛傳阿仙奴、熱刺、巴塞隆拿正爭奪韋利安（Willian），所以這條短片令人聯想他不會遠赴西甲，將會選擇跟車仔同樣在倫敦的阿仙奴或熱刺。

對於太太「爆料」，韋利安說：「我們真的很愛倫敦，我不知道她為甚麼會出這個post。合約情況真的令人很難受。車路士提供2年約，但我要求3年，所以所有事情都因此停頓了。」

想知我地有冇得踢歐洲賽

阿狗知道歐洲賽會停，專登輸埋就唔使搞咁多部署達狗好波

達狗先知
預先知道鏝下年冇歐洲賽踢
即刻反轉豬肚過廠
知道大爆發
所以32強出局

推埋老婆出黎向我廠示愛

法國球星麥巴比（Kylian Mbappe）缺席了巴黎聖日耳門隊週一的訓練，據媒體披露，原因是喉嚨痛。

《Goal》稱，21歲的麥巴比「因病」缺席了此次訓練，具體情況是喉嚨痛。目前法國球星正在與時間賽跑，能否趕上與多蒙特的歐聯第二回合比賽，是一個未知數。

巴黎今場與多蒙特的關鍵戰，將在沒有觀眾的空場進行，根據法國政府部門的規定，在4月15日之前，法甲聯賽將採用空場比賽，或者觀眾人數上限1000人的方式，以防止疫情擴散。截止到當地時間8日15時，法國已經累計確診新冠肺炎病例1126例。

唔會啦
依家先話如果英國大爆發就閉門踢英超
正路過兩場就捧盃了
捧左盃就算之後要提早完季
都無可能唔計佢已經冠軍啦

中共靠住病毒一鋪過征服世界

According to @francefootball, #Arsenal are continuing to monitor Layvin Kurzawa with a view to possibly signing him on a free in the summer.

冇留意佢，勁唔勁

有手有腳唔傷踢住左閘先，沙加掉返上去
上場個球見到佢盤球都好淡定

一月嗰陣傳過
記得呢度啲巴打話佢麻麻

呢度巴打好識波

北海道停飛晒先封

我覺得歐盟要向中共追究賠償
依家完全係奶共奶到唔敢屌中國
咁就抵比中國侵略全世界啦

同sidibe差唔多

呢條廢鳩

好撚廢

巴黎咁撚多大陸人去
一定唔只咁少
起碼成個春天百貨一半人中

唔緊要la捧就捧硬
閉門捧杯幾有趣丫

依家最冇事就大陸
人多死幾多人都冇所謂

不嬲支那人命唔值錢，死咗就話為國犧牲增取時間

大中華思想為禍人間

屌牙搵咁多錢少少喉嚨痛就唔番工唔學我地香港人走去學埋屁馬既衰野

蒙古唔打埋全個歐洲係因為蒙哥俾南宋殺左
所以d將領要番蒙古奪權

包皮中肺炎

呢到啲手畜真係咩國家歷史都熟

牙羊今季有仆街仔全盛level

如果肺炎傳染人就仆街啦
在家工作啦

生性就拿拿臨2星期後番主場捧到啦
下場對拖肥係客
就算贏左+我廠贏鏝

與田ig開緊live

邊度？

咪ig

寫真集嗰個ig？
唔見有喎

下季免險黎講費沙定金章安好

依個wo

死唔到自己就講到好偉大

仲要見到意大利都咁大獲
中國人最鍾意同人比差，其他地方都唔掂，所以就自我催眠共產黨冇問題

睇黎共產黨千秋萬載一統江湖
瘟疫都冇事，反而其他國家俾佢搞到雞毛鴨血

連登仔幾時先唔再講支爆，燈到

佢好撚大波真係

唔反了

最撚慘係支那九成人都洗曬腦
就算共產黨倒台都只會係共產黨2.0上台

Btw咁都唔爆，睇怕都無咩機會爆

我覺得美國唔會比佢支爆住
始終太多企業有生意往來

做到冇停手

香港本身都洗得7788

個黑眼圈都好大

之前聽算命佬講話佢踢唔長估唔到係肺炎

終於收工

就番到屋企了

係呀
所以先諗住呢單瘟疫冇人控制到，如果要爆，美帝都冇計

credit:炮縮

收工就睇與田live la

迷愛又贏

又唔係 ig 直播賣肉 有咩好睇

東莞8 9成廠都已經開晒工 好撚痴線
班人真係唔驚死

德國統一史我都略知一二

復工喇

開咗成個月la

中四讀過唔記得晒了

事實上，愛華頓的陣容有很多新星，有很多老將，就是沒有可以擔大旗的人。如果肥安希望領軍挑戰Big 6，相信在今年夏天將需要大換血，引入真正具質素的球員，而不是如禾確特、伊禾比這些有名冇實的所謂英超球星。

Now又偷偷地串我阿

做足9粒鐘點贏啊

迷愛手足都撚

仲有三日放假迷愛手足頂撚住

仲要返工

迷愛真偉大，努力工作貢獻世界

迷愛或成最後贏家

有冇拎到工聯會失業金

要不是迷愛手足努力返工

香港早就完蛋了

你做5毛 24小時on call仲慘la

Olympiakos (and Nottm Forest) owner Evangelos Marinakis has announced he's contracted coronavirus.

It's been less than two weeks since he was at the Emirates, in the changing rooms, directors box, on the pitch, pretty much everywhere.

因為你中學掛住食學生妹

我訓醒先搵料9up

唔返工好撚悶 我愛返工

星條撚

阿仙奴

幾時出文講解下

天滅阿仙奴

Gg 停賽吧

入咗更衣室

今鋪仆街了

仆街了

好多口水

想學野+1

椰子

抵啦
而家番工10分鐘內真係好正

David Ornstein: One other suggestion I got was that he (Maitland-Niles) has been late for a couple of training sessions and certainly Arteta would not like that.

自認5毛

今次唔支持阿達
遲到緊係會有啦

冇紀律

咁擺到明想走
一係就達狗偷撚咗佢條金鏈唔比返佢

做到野就得啦
遲到好正常

新拿姆大哂牙

名係出名廢

美斯都喺教練面前飲可樂 球王當然要點就點

咁係有名有實喎

yes
有返一樣生產力就得 幾點返工邊係問題

呢兩星期 黎作客既都有機中

贊狗好似係森林

諗起香港個火雞
次次練波都遲到，好波都無人敢用

但達狗寧願比人強姦右路都唔出佢

當然要費沙
起碼後生d,又係英人

型撚過伊巴

【突發】奧林比亞高斯的老闆已經確認感染了新冠狀病毒，兩週前他在酋長球場看過球，現場記者稱他去過更衣室等多處地方……

我地牙犬係咪要做英超第一播毒現場

跟隊記者 Charles Watts：

我認為明晚阿仙奴正選中鋒肯定是拿卡錫迪。 阿仙奴需要一個能背身拿球的人，在球場上為其他球員提供幫助，提供機會，而不是像尼基迪亞那樣踢球。

咁我要返基奧特ok?

拿狗完全停唔到波

David Ornstein :

很久以前金鏈叔表達了不想打右後衛的願望，因為他喜歡中場位置。 阿迪達不希望球員由著自把自為，球員們應該為球隊利益考慮。

另外，金鏈叔有幾次訓練課遲到了，阿迪達當然不喜歡這樣，因為紀律、行為和尊重文化對他非常重要。 阿仙奴周圍的一些人認為阿叔在俱樂部已經“玩完了”。

原本以為牙叔會有前途

邊個翻譯

粉果個性翻譯

如果係咁就抵死啦

佢咁懶點打中場 聽教練講轉型打翼/閘好過啦
Saka咁大個人板都唔學

【 趣味笑話一則 】Arsenal Fans TV知名球迷DT：

“我認為沒有什麼事情會比安全更重要了，所以，我建議本賽季英超應該就此停擺。”

“然後，所有球隊按照輸球場次從少到多排名，輸球最少的四隊球隊進歐冠，歐霸以此類推”

PS. 本賽季英超前10各隊輸球場次：利物浦1，曼城7，李城8，車路士9，曼聯8，狼隊6，錫菲聯7，熱刺10，阿仙奴6，般尼12 .

理論上阿狗球員都有機會中咗之後去作客再傳去其他隊
當然韋斯咸而家係應該最驚

日日消毒喇 下話

假阿可恥冇得踢中場就hea寧願唔落場

咁耐，應該無事掛

而家班鬼佬仲係唔戴口罩
咁你再諗下佢哋啲防疫意識
點會日日消毒
如果會 意大利就唔會咁大鑊啦

牙犬終於可以做一次第一
連猁犬都怕咗我哋

Stadium tour都會去作客更衣室

又逆足左腳 不了

個性翻譯

之前俾佢打中場嗰幾場表現差到

我廠玩完

win rate 高
冠軍小

估唔到我地都要共享中国人榮耀

好似有消息話歐聯歐霸會統一喺八強開始暫停

奧林比亞高斯班主Evangelos Marinakis確診新型冠狀病毒，上個月27號曾親臨酋長球場觀戰，即是在病毒的14天潛伏期內。

*更新1：現時奧林比亞高斯球員和職員正接受病毒測試。
*更新2:阿仙奴確認暫時並沒有球會職員在接觸奧林比亞高斯班主後出現相關病症。

咁撚狗，都唔踢仲賺埋佢八強先停

幾時暫停英超呀

我想今季快啲完呀

迷愛都要失業

潛伏期可以十四日，甚至更長

tour會唔會行埋作客更衣室？？？

做住foodpanda先 文一單都$50

歐聯十六強踢咗一半，踢埋先停都話叫合理
但係歐霸十六強未開始就索性唔好開始啦

玩到咁撚大

歐霸依家仲踢埋做乜
八強停咁踢嚟做乜

滅廠

達狗知道歐霸會踢唔成提早出局保平安(唔洗比狼咬+武肺） 迷達又贏

停完幾時再開返 係就取消啦

bob叔 係咪有去睇阿仙奴

睇黎下輪英超唔洗踢

主場歐霸果場
嚇到我鳩到縮埋
踢到成個U18咁

聽日點都仲開得成掛

肯定諗住停完開返再踢

點解我廠咁撐奧燒反共，都要共享中国人榮耀，公平咩？

要我地贏埋比鏝先停

香港人反共，港隊(羽毛球)去英國都比人歧視

猁迷為左拎英超死都唔想停賽，想犧牲埋球員啲命仔

仲踢真係唔驚死D鬼佬

細爆XHAKA快D中

女足都係 俾人投訴到酒店都無得住 最後要住間離場地兩個鐘路程既

on9 其中一個中咗 你覺得其它人走得甩咩

做inverted wingback 都叫半個中場啦

武肺由阿狗更衣室散開

我廠

柒頭皮AMN
再見了

唔怕！

共產黨要滅我廠了
最衰臭燒

是咪又係爺爺遺計，腰斬英超

你確定佢回到波？

奧燒「批准」球迷孩子叫Ozil

【Now Sports】阿仙奴中場奧斯爾於近日Twitter上，默許一名球迷將快要出生的孩子命名為奧斯爾。

一名阿仙奴球迷羅便臣於Twitter上透露，自己和妻子的愛情結晶品將於7月誕生，更指出妻子准許他以「奧斯爾」命名，不過條件是得到了阿仙奴中場奧斯爾（Mesut Ozil）的批准。

羅便臣在Twitter上說：「妻子在7月就要產子了，她說如果我能得到你回覆我，我可以給孩子起名叫奧斯爾，別讓我失望。」

4天後，奧斯爾便在帖子上回覆說：「交易成立了，我不會讓你失望的。現在輪到你了，我想看看你孩子7月份的出生證明。」結果一眾球季都在帖子大讚奧斯爾，羅便臣亦回應指「不能更愛你，感謝奧斯爾的回覆，我不會令你失望」。

31歲的奧斯爾是在阿仙奴的大紅人，不少人都愛死了他世界線的控球和傳送，不過有人又指他太懶及太高人工。

圖片來源 : ©AFP

牙達好波

我驚牙叔老母搵牙達尋仇
以前試過打青年軍教練

咁佢breakthrough 個季打左閘係幾好
對獌打中中簡單眼前一亮
咁送走有d可惜

條垃圾咁廢就走啦

上面見到啲on9話想自己隊波啲人中武肺真係痴撚線
一黎係自己球員 二黎一個中 成隊都唔會走得甩
on9真係無得救

臭燒保祐我廠

我都記得有呢篇新聞
不過好似各隊都black list左佢老母
一開波我反叔係因為佢老母 咁迫老野比牙叔上一隊

真 要隊波中肺炎係做乜鳩

好耐之前

可能想七傷拳掛

懷疑老嘢就係頂唔順佢老母先屈服

識貨！阿仙奴同意斥2.5億買曼聯棄將

瘦田無人耕，耕開有人爭，曼聯「棄將」基斯史摩寧近期成為搶手貨，阿仙奴都加入爭奪呢位30歲中堅，並願意接受紅魔鬼開出嘅2500萬鎊(2.5億港元)轉會費。

早前已經傳出熱刺領隊摩連奴想買基斯史摩寧，原來阿仙奴主帥阿迪達都睇中佢，據悉曼聯將基斯史摩寧定價為1700萬鎊至2500萬鎊，兵工廠為得到心頭好，同意以「上限價錢」2500萬鎊收購基斯史摩寧。

基斯史摩寧今季被曼聯外借去意甲勁旅羅馬之後，表現出色，唔止防守穩陣，而且仲取得2個聯賽入球，2500萬鎊算係合理價錢。

講真。上年個歐霸冠軍，有一半係輸尼爾斯

floppyhandski= 間諜

如果阿狗咁都買 證明高層真係燒壞腦

laca背龍踢到波真係大笑話

1700-2500
阿狗竟然唔壓價 俾2500
有無人信

冇睇波嘅隨隊記者

Smalling

唔理幾多錢 買屎波寧都係on9啦 除非免費
條友去到意甲先踢得掂
仲要隊波而家中堅過剩 啲老弱殘兵都未清到

一比人迫就例牌無料到

打少4個梗係啦

Laca auba Eddie 三個黎講拿卡係最好
因為三個都差

我基係度既話
屌打上面三件

me係近十年最岩踢阿狗正前

City's openers in last six meetings with arsenal have come in the 19th, 18th, 15th, 14th, first and second minutes.

聽日捱到二十分鐘？

呢個真 全能
可惜25同基奧特一樣
發覺稍為勁少少嘅阿狗前鋒都有259潛質

買嚟做乜鳩

企開啲啦屌你老母.gif

屌你老味 寧願用u18踢到降班都唔想用水魚價買獌狗棄將仲要買中堅 呢啲新聞痴撚柒線

信阿達，唔洗驚!

洗唔洗pin

龍門？唔守!

依個真

收返馬佚沙列巴
仲貫乜鳩中堅

一世都記得斷阿狗49不敗嗰場幾黑

要賭波真係得返澳假賭
遲啲全歐都無波踢 要贏狗會錢趁而家了

毒屎

曼狗會唔認

澳假鳩到仆街，我成日入場睇

幾時腰斬英超

仲有馬賭嘅
不過波又冇 六仔又冇 要贏狗會錢真係好難

好快連英超歐聯都無得睇
夜晚仲有咩娛樂

反正歐洲賽都唔關阿狗事

無得迷達了

抵啦，希臘野都輸

最慘係隊希臘野有武漢肺炎

對面出生化武器牙

Mike Riley

對西咸Leno 都救隊幾次 對鏝點頂得住

真係慘得返馬賭
去邪骨打j 之前都要kfc拎對膠手套比佢保護jj

WFH 左個幾兩個月
聽日要返工了

踢埋呢週腰斬！

依家啲聯賽點搞好，冠軍都算，歐聯歐霸降班位依啲最麻煩

依家cut就歐霸都冇

原班踢多季囉，冇升降冇冠軍冇降班

意大利媒體 Calcio Napoli 24：

阿仙奴有意拿坡里前鋒 Arkadiusz Milik，這位本賽季打進9球的前鋒的身價約為4500萬歐元。

飛燕諾主教練艾德獲加特在談到阿仙奴對19歲土耳其中場新星 Orkun Kokcu 的興趣時說：
”我讀到的似乎是真的。 但是目前還沒有阿仙奴工作人員來飛燕諾表明他們的興趣。”

試吓用Balogun啦

睇黎星期二要開post:有無人想知意大利與阿狗統一

法國足球 :

阿仙奴方面準備在今夏夏窗開啟後，立馬開始追求巴黎左後衛 Layvin Kurzawa。
今年冬窗，球隊曾與 Kurzawa 傳出轉會流言，但是俱樂部未有實質性的行動，球隊最後引進了塞德里克與Mari。

Kurzawa與巴黎的合約將在今夏到期，球員目前已經淪為後備，無意與巴黎續約。 據悉，阿仙奴一直在監控著球員的情況，打算在球員合約到期後免簽。如果 Kurzawa 今夏加盟，那高拿仙歷今夏可能會離隊。

忙到波都冇時間睇

9球。。。。

每日郵報 :

在遲遲未能和車路士達成續約合同的情況下，阿仙奴、熱刺、拜仁均有意免簽威廉。

威廉和大衛雷斯、古天奴是同一個經紀人，另外球員本人傾向留在倫敦。

唔差在簽埋古天奴

免簽大軍
簽埋費沙

上年歐霸佢對住我地射左幾多球飛機

達蛇都話冇錢
仲話買邊個邊個

呢條友好似無勁過
一出黎吹到好勁
之後世界盃垃圾到呢
第1場踢左一個鍾換走左 就已經無出過

頭兩季係napoli都大傷抖左半季

有波好睇了
之後如果波都無得睇真係無哂生活

恭喜晒
一齊做一個好人夫

我真係好想睇英超腰斬

Upamecano正選驗貨

其實阿有先見之明 plan好出局避肺炎
其他隊冒險仲要踢 唔覺意中番兩件
阿妓就乖機衝上第四下年踢歐聯

根據爺爺暗黑兵法
落毒爭四都試過啦 有咩唔敢博

今季唔計啦 反正利拎

Kylian Mbappe has been tested for coronavirus, according to L'Equipe 😲

係咪直接退役
個肺花哂運動都做唔到,仲點踢波

仲有命已經好好

如果佢中咗法國會唔會暴動

熱狗又輸

Rb幾撚勁

agg 3-0

熱狗

咁又打唔撚到反擊 痴撚線

入錯post sorry

做乜入黎呀熱狗仔

個時邊個話遲左炒愛狗 搞到請唔到摩狗

摩狗連防守都無埋
重有咩價值

傷晒啲主力冇計啦，不過佢都回咗塘

賣世梅俾佢地啦一係
收返幾千萬都好

Rb隊長好勁，又靚仔

件光頭閘好撚勁

曼城借去

最多跳起1cm

Uxxxxxxxx 好慢

阿記好勁 阿特蘭大

個依歷石係不嬲咁勁 定今年先爆出嚟

條友咩料 入4球

U乜春比隻熱狗撞到就死咁

熱狗又輸波打人

痴線撚輸波打人
無撚品到
UXXXXXXX

又話3中堅無法主攻

死敵熱狗係咪呢季四大皆空？
魔佬都救唔到

熱狗有邊季唔係四大？？
audi盃你計唔計？

咁又係

不過點解要炒肥普
以為魔佬帶trophies

熱刺杯

傑志杯

以前不變既定律，熱冇杯，利冇英超

阿無歐聯

屌你熱狗執柒咗佢啦

我地仲有場對熱狗
可唔可以快啲打埋佢
我地都應該456到佢地

今晚有場鏝城，麻煩唔好輸
唔係比人笑番轉頭

Coronavirus 搞到停賽 之後佢地啲人好返晒再繼續

岩岩阿狗ig話場波Postponed

係喎 咁攪英超踢唔踢得完

今晚postpone

ig話要計14日 可能連weekend個場都無得踢

出事了

因為我地對完奧林比？

咁西咸同我地踢完 佢地有冇影響

留名睇取消英超

玩完了
之前仲有兩場對過西咸同樸茨茅夫
呢兩隊要唔要停？

又唔洗對鏝住

意大利做法
不過英超其實痢點都攞硬

因為我地啲球員工作人員有同奧林個班主接觸，所以要隔離。如果嚴格啲去處理，其實西咸啲人應該都要check下

光復英超
時代抗疫

⛔Man City v Arsenal POSTPONED⛔

Wednesday's Premier League clash between City and the Gunners has been postponed after it emerged Arsenal personnel had come into contact with COVID-19-affected Olympiacos owner Evangelos Marinakis

取消了 繼續不敗

連我地啲球員都有接觸過個班主 咁大獲?

工作人員一定有

蘋果又話英冠班主

奧林比亞 + 森林 班主

同時佢都係奧林比亞高斯股東

原來係咁

屌你啲大陸佬搞到連英超都無得睇

停咩賽直接宣布打和咪算囉

now班藍絲講波佬爽唔爽呀
冇工開

又唔洗打鏝
達蛇又準備不敗
點反得落

咁就益左利物浦

阿狗會戰勝歸來

遲下又塞返係3點9踢
買完個nowe好似都冇睇過幾多場咁

班球員琴日仲練緊波 訓練基地係咪都要收皮

如果無postpone都係會益利物浦

等鏝過埋皇馬，搏命歐聯先對啦
不過分分鐘歐聯都停埋

而家最好
拖多兩場

係咪我地所有一隊成員都要家居檢疫

仲點踢呀
意甲都停

咁快就無阿狗睇點捱ar

差唔多停硬

咁我地打後d比賽咪全部取消

不如取消今季英超啦

應該係

由頭打過

歐洲的賽事
從頭開始

不如取消埋歐聯歐霸，當今季冇發生過

應該等14日

Unbelievable
The amount of panic this has caused is crazy. Imagine if people were so cautious over the regular flu. The premier league would shut down every year from October to March.
So stupid.

我廠FB 仲有呢啲white trash

我覺得陸續有黎
最後不得不取消

而家取消我地下年歐霸都冇得打

繼續Postpone之後取消唞暑

留學緊 啲roommate全部話flu 死亡率仲高 唔明點解要咁驚
我狂解釋之後佢地笑我話WHO點會做假
最後我要話啲數據係由支那公布之後報上WHO
而支那最興做假數 之後佢地好似突然驚驚地咁

週末好似打得白禮頓 ig post最後個段 星期五return to training and preparation

你見歐洲咁多人用華為就知咩事
政府隻眼開隻眼閉班市民咪alert唔到中国造假同who勾結

如果我地唔係風眼位都一樣會咁

就算WHO都講武漢肺炎死亡率高過flu啦

係 但中間又寫要自我隔離十四日 唔撚明

賽會俾機會我廠延續不敗

英超會唔會腰斬 猁真係無英超

記得上年季尾贏唔到白禮頓

咁圍內train係唔使夾其他會

問題係白禮同唔同你癲先

訓練基地 變隔離營 成個一隊集宿14日

沙加隻閪手送十二碼

事實flu仲勁過新冠肺炎啦

佢地應該係由對r霸個日開始計十四日 即係聽日就隔離完

最緊要奧燒無事

除咗高狗外,希望全隊都無事

講真 英超都係腰斬啦 今季第一留空
用返上季排名踢歐洲賽
下季捲土重來

希望高狗快啲中招

14日無得睇我阿，球員都在家隔離14日

然後快啲賣盤

愛狗垃圾
沙卡派加輸12碼

好似係13日前踢完場歐霸開始計
即係抖埋今日

今晚已經13日 隔離到聽日已經ok
星期六對白禮頓場波可以照踢

見到有人咁講

抖足打伯狗

咁對我地算有利
而家鏝實搵我地祭旗

牙達咁勁京west

一定啦!
我地起碼抖足一個星期

遲下先教訓鏝

阿古路見到達蛇實腳軟唔識射波

叫佢去轉意大利囉唔怕？

阿區有個會員住意大利都冇事

最大問題係降班個啲
列斯聯個啲實屌鬼

佢岩岩回左po了

希望佢快d有事

阿狗咁多nigga 應該冇事

奧燒高危

呢個好問題 不過無大家開心既方法 最後腰斬然後冠軍懸空 用上季排名繼續

通常用今季成績 冠軍懸空 冇升降

下季23隊踢英超
降6隊咪得囉

咁我地咪冇歐聯踢？

我都覺得咁樣最好
今年升3降0
下年升3降6

邊有咁多時間編賽程

本身都冇架啦⋯⋯

英冠邊隊升都拗唔到啦⋯⋯

腰斬仲唔多時間編賽程

佢本身都踢到病住咁

利記下年挑戰132分冠軍

cut撚左league cup佢

本身場比賽13日前，係咪即係隔離一日就攪掂？

我廠極受影響 起碼要賠番十分同埋當上場歐霸希臘野輸3-0啦

再多六場嘅話好難排

一季時間得咁多 腰斬今季點樣多咗時間踢

肯定係病毒攻擊阿仙奴

要求歐洲足協後日比阿仙奴打狼隊

Cut撚左聯賽杯啦

佢咁識射波 可能無咁易中

由輸波日開始計，接觸已經過咗十三日
基本上自隔係到星期四
所以星期五復操

計上年排名

可惜愛狗走左 惹唔到佢

其實自我隔離有咩用
你依一兩日先知道個腦細奶野
中咗嘅早排訓練都傳染晒啦

過左十三日喇 其實如果兩邊都無確診係無事嘅

不過英國衛生部長都中撚埋
贊成postpone返兩星期先

踢波實會推撞攬下吐下口水 咁樸茅同西咸班人危唔危

事實上係流感係勁d 但有解藥呀屌

因為武肺多數十四日內發病

操開又後生應該無咁易中
你見個黑警飯局都無人中

英冠 諾定咸森林 驚d
同一個班主 有去睇波

體液交換

事實上係死既都7-80歲，反而流感後生都會死

係驚個豆腐肺

屌買咗鏝贏波嫁

燈到波都無得踢

快d比$10馬會買利狗冠軍 今年就取消英超

做乜冇得踢

又無得睇我廠
屌你咩奧林班主

test姐

隊報ig出左話negative

繼續不敗 鳩達勁到

距離奧林比場波已經差唔多14日啦其實

冠軍無得買好似所有歐洲比賽都停

postpone先好 如果曼城入8強 曼城唔應該分心打阿仙奴

球員應該無接觸過
係工作人員有

更衣室都係客隊用
但hammers個場都過左10日先打
物件上既病毒都死哂啦

買今晚利記晉級等上樓

係
之前意大利原本18隊
都係因為假波案個d
變左20隊
fiorentina就升番上意乙
之後就上意甲

聽朝6:00起身撐馬體

哥狗會唔會屌曬鬼
上場收起幾個主力

收定打皇馬姐

佢都唔care啦
真係care點睇都係全力打曼而唔係全力打阿啦

對阿仙奴其實係好消息
星期六個場又係作客，如果今場輸波晒體力，下場等仆街

兵神山

留唔留體力都豬白禮頓啦 對親都無好結果

ar叔條撚樣冇得遲到la

今年白禮頓好廢
巴士又穿洞 攻又無力

賴床

達蛇會鏟佢起身

英超停得快定猁奪冠快

英超

呢家阿仙奴係味14日無得踢

利啦
點都閉門番一兩星期先停

過埋呢場就已經14日啦
其實球員根本無接觸過條友
係驚d staff接觸過

唔係4點咩

官方好似話四個球員接觸過，不過唔記得有無開名

原來話件腦細贏波之後開心到錫晒奧林比亞高斯啲球員

最衰都係leno
搞到佢地贏波

阿仙奴球員?

如果有球員中招就唔洗閉門直接停

唔怪得隊波咁落力啦

嚇都嚇窒對面啦
我地依家成隊都係疑似帶菌者

papa 馬伕應該有份?

yes，條友仲要參觀晒成個球場

星期六咳要咳就扭幾個

邊個入我廠波就追撚住條友吐口水

Following yesterday's news that Olympiacos owner Evangelos Marinakis has recently contracted Covid-19, we have been taking medical advice and tracing any individuals who had what the guidelines define as close contact with him at the game 13 days ago.

As a result of this exercise we identified that a number of players met the Olympiacos owner immediately following the game.

The medical advice we have received puts the risk of them developing Covid-19 at extremely low. However, we are strictly following the Government guidelines which recommend that anyone coming into close contact with someone with the virus should self-isolate at home for 14 days from the last time they had contact.

As a result, the players are unavailable for tonight's match against Manchester City and the Premier League has decided the game should be postponed.
The players will remain at their homes until the 14-day period expires. Four Arsenal staff - who were sitting close to Mr Marinakis during the match - will also remain at home until the 14 days are complete.

格離一日已經夠14日

球場就無事既
基本上兩場波格成10日 乜毒都死哂
係驚有工作人員同清潔工中招

無講幾多個球員
不過我諗一個起兩個止

4個係員工

係袋鼠國

Papa

阿狗ig話有幾個players有接觸

無野既應該
如果當時係已經有病毒 依家都已經13 14日

Four staff and a number of players
Dun know how many

武肺迫害我廠

但隻病潛伏期可以長過14日喎
仲要無病癥都可以帶菌

其實狼隊都好驚，黎緊要對佢地，uefa仲要話唔postpone

又吹到我藍入波搞到意甲要停
屌你個閪

但而家好似各國做法都係14日就算

最好中曬攬炒
佢地咁後生健康有錢,一定無後遺症好得番

達蛇又贏

藍斯

哥帥應該留力打歐聯啦 反正英超都無㗎啦 讓三分畀兄弟達蛇 大家開心

暫停聯賽未牙

據《Athletic》報導，阿仙奴教練阿迪達（Mikel Arteta）已經將尼爾斯（Ainsley Maitland-Niles）下放至預備隊，原因是球員在訓練中多次遲到，沒有達到阿迪達的標準。

牙叔

888

辣殺

十足d 牙叔有一兩條金鏈以為自己好巴閉

阿叔賣唔賣到15M?

阿叔去跟番愛sir la
愛sir走左 阿叔都無心機踢

英人20m 倒貼5m 差唔多

真係postpone 唔洗捱夜了

迷叔仲有咩好講

難得曼城低潮 又對唔到
最好依家對哂熱曼

講真 遲15至30分鐘到先係常識

有陣時約食飯或者踢波 班能樣又要扮撚哂嘢準時到 仲要屌鳩依啲正常時間到嘅人 依班準時撚真係應該私了

原來熱狗有隻禾確特

等咗呢場波好耐

呢場曼城如果踢到好多人復出喎你唔好當好似對曼聯嗰場咁睇喎

@Nben

叫佢地望下義大利死亡率先，醫療系統負擔唔到死亡率就升好多，流感自己食下藥都識好返點同

仲要肯定俾人大大力出氣

抵啦屌

7點喎師兄利申係澳洲讀緊書

我反而想知確診既人係咪就算好得翻個肺都一定會花曬?

唔同地區牙青，你第一年黎唔知有時差喵
我係澳洲都係4點啦

2個鐘咋喎
利伸Queensland撚

Sor以為Sydney

喵你老母

我uq仔

哩到咁多人係袋鼠國

牛奶

我長駐

宜家悉尼daylight saving 左未？

D女話咁樣cute d

對個肺影響冇sars咁嚴重，同埋好似話個肺花咗會慢慢修復返，不過要幾年或以上

咁其實運動類項目點都要停啦
個肺花左對啲運動員影響應該幾大下

抵啦

Ac,國米都想簽佢

巴丁衰咩?點解冇得踢

諗多咗，曼城輸一場嘅話下場就會大屠殺洩憤

等d傷兵好返晒先踢，大炒阿狗

阿迪達忌才

只值兩盒口罩

fake news 老屈莫需有

阿叔係咪搏達子賣走佢呀 屌你老母都未撚踢起態度已經咁差
就算比你去豪門都冇正選啦

見佢得益於達子體系，以為佢重生
原來唔係

根本借Cedric返嚟就存心想踢阿叔走
遲到只係借口

即係對咩狀態既曼城都要豬

咁既後防線守阿古路同kdb，b華／馬列斯，唔好玩啦

The Telegraph say Willian has Arsenal, Tottenham & Bayern among the clubs considering signing him on a free in the summer. Chelsea have offered the Brazilian a 2-year deal but there has been no breakthrough on agreeing fresh terms after Willian demanded a 3-year extension.

咁又未必 可能本身想佢踢中場
始終牙達都要睇住個英人註冊數

冇除金鏈單野就見到佢幾冇紀律
奧巴成身都係金器銀器又唔見佢除漏

宣明會英人要幾多有幾多

太勁太平逼害比比

唔係個個可以好似牙叔咁萬金油 踢到咁多個位
同埋好似嘥咗培養牙叔上位嗰幾年

等睇阿叔變新拿比

但佢都唔係勁
睇唔到佢有價值到抵消左佢冇紀律同態度既缺點⋯

猁
琴日講完星期一捧 今日即刻postpone我哋場波

拿比初出道已經有料到
牙叔頂盡咪禾b咁

阿叔係新拿姆

係，始終格離21日執行上難度同成本太大

預左2 場之後先捧架啦

泰國內政部長表示，泰國取消已發給18個國家旅客的簽證，包括中國等地，他又稱泰方將取消給予3個地方旅客的免簽證待遇，包括香港、韓國與意大利，但報道未有提到實施日期。

今次真係有排都要留港消費

武漢歡迎你

踢中場仲衰
留返贊仔仲好 愛狗

不了

留錢等大蕭條算啦

成年無去過旅行了 睇黎今年內都去唔到日本

正 唔駛見到呢到班有錢佬哂又飛咗去邊

都市傳說 金字塔入面有致命病毒守護法老
原來係真

知道係咁二月中嗰次就去馬 唔縮沙
而家唔知要等到幾時

兩年冇去旅行了好壓抑

留錢買口罩好過啦

你一年去幾十次好似返鄉下咁

因為而家多左印尼口罩呢d次貨比廢老買
高級d既自然少左人搶
同埋之前係恐慌性搶購
回落實會但一定唔會變返正常價

鐵膠po手足去得仲密過我
仲下下開全國Green Pass 嗰啲先係真正返鄉下

袁國勇同張竹君前幾日先講到疫情持續一段長時間 應該唔係好多家庭有半年口罩存貨 過多兩三個月用哂到時又會瘋狂網上買罩 應該又會升返新年果排個炒價

你個名已經好撚鐵膠啦 扮咩春

原本仲想摩狗過黎教
點知仲衰過達狗

我都係咁諗 最驚到時網上都冇罩賣
因為新年嗰排全球都未開始瘋狂搶 淨係得支那人同我哋爭
嗰時仲可以網購到日韓歐美貨

但係而家日本本地人都搶 現貨都唔夠 有都俾本地人先啦 網購點會有
韓國又禁咗出口
歐美而家咁大鑊 唔使諗會買到
貨源肯定緊過之前
要維持新年嗰個價要靠本地生產補返個supply 否則理論上會貴過之前個炒價 我有冇理解錯

講緊鐵膠po其他手足牙

但仲係有好多廢老重用口罩
驚緊遲啲印尼口罩呢啲次貨會變咗主要貨源

我細細個已經聽過佢係新拿姆
潛質係人都知

有冇人有嗰幅羽絨男逼爆口罩嘅相搵唔返

#125
導遊住德福驚宿

是咪綠日子?

五六月應該都會繼續零星個案啦
覺得去到果陣應該有一班放棄戴口罩

驚有排戴

天滅五毛

同意，應該每年都有零星爆發成為風土病

我覺得好睇供應係點
如果仲係炒價加難買分分鐘真係會出現呢個狀況
如果易買翻,我諗啲人都會照戴多排既

我估到時都係繼續世代之爭
政府維穩話沒事兒，老野嫌熱就唔戴
後生就唔信政府繼續戴

狼隊打奧林比亞高斯又唔使延遲

好勇敢

狼隊中資球隊唔怕啦

Arsenal are interested in signing Miguel Almiron. [@LuisEnriquePy]

臭燒講錯野 搞到牙狗比祖國雖遠必豬

踢卡數都唔勁

大麻比級數

前排買左啲日罩 預一家人用到6月
點知佢見好似好多
學人一日兩罩
30隻 勁快就用哂
想喊

咁奢侈

一日兩罩好奢侈15日用30隻
好彩我屋企人公司每日派一個 我即刻叫佢除咗周末此外就唔好用屋企嗰啲
而家你想補返啲日本罩都唔係咁易

Atletico Madrid remain interested in signing France striker Alexandre Lacazette, 28, from Arsenal.

用thomas換

火車頭換ok?

買美心好過，美心突破力幾勁

又話買佢哋嗰個黑色肉腸嘅？林馬好似伏伏地喎

火車頭咪黑色肉腸
兩條友都叫thomas

我知道之後都即刻屌鳩佢
個啲罩都已經番唔到黎
同日袁國勇仲要講句 疫情唔會完
都唔知要帶到幾時
仲要條街開始愈來愈多人
公司又開始取消home office

直賣收cash算啦

意大利足總主席格拉維納稱，不排除意甲最終會被迫腰斬，應對方案包括以季後賽形式決定冠軍和降班球隊，又或者根據目前排名定出冠軍，甚或今季不設冠軍。

幾時到英超

根據目前排名咁我地仆街了季後賽算啦

睇黎英超要等有球員奶野先會停

季後賽最公平啦講真

跟番上季排名啦
第5有歐聯踢

跟alphabet 排算
我廠奪冠

=_=

幾個領隊玩幾場Online fm咪得囉

1-10冠軍playoff
11-20降班playoff

mola

叫香港人屈係屋企好似要死咁，行山又多人，條街又多人

第一係AFC Bournemouth

羊歐霸球倒掛攞左二月最佳入球

勾起佢傷心事

狼隊想改期 uefa唔比

戴口罩比賽啦

英超幾隊要隔離 等睇由暫停變腰斬

點樣計季後賽？
nba咁 第一vs第八？

之後洗唔洗停14日先踢英超？？？

熱刺三線崩盤+6場不勝！摩佬帶出下台式戰績

沒有奇蹟。熱刺作客0-3負於萊比錫紅牛，以總比數0-4慘遭淘汰。摩連奴（Jose Mourinho）的球隊已經連續6場比賽不勝了，足總盃與歐聯都已經出局，聯賽的爭四的形勢也是岌岌可危，摩連奴帶出了一波「下台式」的戰績。

熱刺沒有做太多的掙扎。在比賽前20分鐘就以0-2落後，系列賽的懸念幾乎已經被提前終止了。從《OPTA》統計來看，熱刺全場也不過只有7次射門，射正僅3次，全場都被萊比錫紅牛壓制，從球員表現來看興奮度與鬥志也不夠，似乎沒有人相信球隊能夠逆轉。

在最近6場比賽當中，熱刺未嚐勝績，取得了1平5負的戰績。在歐聯，兩回合遭萊比錫紅牛雙殺，在足總盃當中，熱刺主場1-1戰平諾域治，在12碼大戰當中被英超副班長擊敗。在聯賽中，熱刺也已經3輪不勝了，在爭四的關鍵戰役當中作客1-2負於車路士，上一輪主場以1-1戰平般尼。熱刺上一次贏波還要追溯到2月16日，當時熱刺作客3-2贏下了阿士東維拉。

在短短不到一個月的時候內，熱刺出現了三線崩盤的情況。盃賽已經全部被淘汰出局，在聯賽中熱刺的形勢也不容樂觀，目前球隊排在聯賽的第8位，距離第4名的車路士已經有多達7分的差距，而且身前還有曼聯、狼隊這樣的勁敵。在聯賽還有9輪的情況下，熱刺要爭奪聯賽第4，難度已經非常大了。

當然，摩連奴帶隊取得這一波恥辱性的戰績，也有許多客觀的因素。比如說球隊大面積的傷病，哈利-簡尼（Harry Kane）、孫興慜（Son Heung-Min）、穆沙-施素高（Moussa Sissoko）等人都長時間的缺陣，摩連奴沒有可靠的前鋒使用。再加上連續的一週雙賽，熱刺球員的體能已經到達了一個極限，而且球隊的後備深度嚴重不足。

摩連奴現在距離下台當然還很遠。畢竟這並不完全是他的原因，球會高層目前仍然信任摩連奴。但摩帥必須嘗試扭轉局面，畢竟列維（Daniel Levy）和球迷的信任與耐性也是有限的。

好似mls咁
如果利記已經篤定奪冠 就剩番有數字可能個幾隊爭幾個歐聯位
排名高既可以直入下一輪 + 主場

問題歐洲依家爆 冇好似中共咁既手段 起馬爆幾個月 隨時下季開始都未完

國內閉門踢哂佢可以既
但歐聯就真係應該停下
歐腳盃就真係隨時要下年搞番
奧運要所有項目改期就太複雜。唔同項目唔同期去日本搞番算啦

奥運會唔會閉門作賽

歐腳盃係可以
因為天價轉播費
點都好過唔搞
雖然改期都有可能

但奧運會無觀眾食得屎
所以奧運會應該等疫情過左之後
各項目既總會同奧委會相討度個期搞番
要大型就哂所有項目一齊搞哂就無乜可能

奧運直接cut啦，搵鬼去咩
無遊客去日本即刻唔搞啦

經濟角度黎講同取消無大分別轉播費日本有無得賺

德乙Hannover 96有個後衛中咗

奧運基本上係無平手
國家搞黎都係想推廣下同增加人民歸屬感

好似話奧運份約可以延期半年，但我覺得最後都係搞唔成，可能會打仗

未計帶動週邊 呢樣日本最勁

其中一個埃及遊客個女婿係我老母同事
不過話去完旅行返嚟無見過

其實係埃及有病定有團友去過大陸？

哇好彩。。

奧運轉播費好似一向都無乜好賺
唔同歐腳盃

掉咗咁多錢落去
日本依家仆街了
要奶大陸鞋底了

打仗咪仲經濟攬炒

打仗仲駛唔駛返工

香港要lo home office

打仗可以spin走中國經濟崩潰，又可以重整國際秩序，中國依家想打台灣

中國自古以來有親經濟問題都鍾意spin落其他國家到

將軍澳手足

如果真係打，美國佬應該會幫手

美國咁多賤畜共碟同垃圾左膠，就算島爆美國都係口交部up兩句就算

下世小心

比大陸拎咗台灣起軍事基地
對美國黎講好大威脅wo

如果頭8整個淘汰賽咁就正，夠曬刺激，無歐國盃睇有呢個補數

其實幾正

hannover個條友summer大傷到依家，近幾場先復出
踢左3場就中左肺炎

不過佢好醒目，一聽到佢出席個個聚會有人中招 未有symptom即刻去睇醫生
未番過球隊 隊波執番身彩

日本真心諗住用奧運創造經濟奇蹟

頭8冇我地份wo

打多兩輪就有

還定都係蝕架啦
與其取消
不如閉門 當用錢換比人睇日本國力幾強
咁既情況都搞得好好睇睇

兵工廠喜訊 奧軍未有人中招

【Now Sports】英超勁旅阿仙奴官方證實，奧林比亞高斯全隊經檢驗後，確認無人染上新型冠狀病毒。

由於奧林比亞高斯班主馬連拿基斯確診新型冠狀病毒，引起恐慌，之前與他們在歐霸盃交鋒的阿仙奴，有不少職球員曾與他接觸，為安全計馬上安排周三對曼城的聯賽改期。

以防萬一，兵工廠又吩咐職球員進行家居隔離，但更好的消息是，奧林比亞高斯主動進行檢測後證實，全隊對新冠病毒呈陰性反應，即暫無人受到感染。由於當日與奧軍對陣已是13天前的事，即隔離期屆滿14日，如無意外，兵工廠下輪英超，即周末對白禮頓勢將如期進行。

「我們經過新冠病毒檢測後，證明沒有任何1名職球員感染。」奧軍如期於周四歐霸盃16強主場迎戰英超狼隊，賽事將會閉門舉行。當然，新冠病毒潛伏期長，相信無人敢掉以輕心，狼隊領隊紐奴直言不欲帶隊出戰。

圖片來源 : ©AFP

遲d搞 起碼冇依家咁蝕
當然個疫情要冇咗la
7月 如果歐洲果邊仲未搞掂
咪又係死

個問題係奧運好似好難改期
始終太多運動
唯一可行做法係變左做運動節
唔同項目分幾個月搞囉

所有極權國家都係咁

本身見到熱狗咁 仲諗住今年有機會聖熱刺日 而家有冇波踢都成問題

好彩今晚唔使打曼城

當鏝個場輸左，都只係29場41分vs 40分
落後一分

突然覺得非常時期獨裁係有好處
民主國家做決定又要平衡唔同stakeholder 又要諗選票
但係只限好似李光耀呢d leader

首歌8年前，但改咗d人名已經可以當新歌

肺炎大爆發

冚球剷

我諗最後都係美國同中國打，所以先大鑊美國個台北法講到美國同台灣共存亡咁款

我其實好想睇下搞成點，開幕禮好似話結合好多日本元素，又動畫又mario，好似好正咁

唉
依家搞搞下，就算日本一早封左關都無用
個重點係如果你全球大流行，唔閉門搞一定唔得

中國或成最大贏家

我唔係咁睇，意大利都係話封城就封城啦，民主政府都可以用緊急法之類加快落實措施。我認為極端民主/極端獨裁都唔好

太遲啦
不過意大利人反華
但個政府奶呀奶 唔知做乜鳩

全世界都有呢啲制度應付緊急情況
香港正苦寧願用緊急法整條蒙面法，都唔宣布打風後停工停課，呢個就係民主/極權嘅差異

Tokyo Olympics postponed for 1-2 years ... Overseas newspaper "Japanese organizing committee director acknowledged the possibility"

ア ス Spain 'Ass' said on the occasion of the Tokyo Olympics, "Tokyo has already acknowledged that the tournament can be postponed for one or two years," according to the report of the Wall Street Journal in the United States.

Currently, the new coronavirus is rampant around the world, and many sporting events are affected by postponements and spectator matches. According to As, the possibility of postponing the Tokyo Olympics scheduled for this summer is already more than a hypothesis.

In an interview with The Wall Street Journal, Haruyuki Takahashi, director of the Games Organizing Committee, said that economic affairs made it impossible to cancel or a spectator match, but did not deny the possibility of postponement.

"The Olympics cannot be stopped. We will consider postponement if necessary. The International Olympic Committee will face many problems if it is stopped, especially due to the rights of US television stations." If it is postponed, "1 or 2 years" is revealed.

The Tokyo Olympics will be held from July 24 to August 9. The soccer competition is scheduled to take place from July 22 to August 8.

咁足球個堆人咪好慘 南韓個d要博免役 如果出年都係要u23 出年就超左齡
應該比番踢外圍賽個時係適齡個個年齡參賽

我睇杜文澤有集幫個義大利佬黃店賣廣告，個義大利人話啲義大利人都好親華，唔止政府

咁就抵班友死啦

藍斯心諗，寧願唔要聯賽冠軍好過，一去意大利就肺炎屌

依家似係

咁多個獨裁者又有幾多個李光耀
極權政權下
對平民：凡是沒有許可都是禁止的
對當權者：凡是沒有禁止都要許可的
呢啲真係你想要咩

同埋極權政權係唔會有安寧嘅一日
因為政府要不繼製造新嘅敵人維持自己嘅正當性
同埋用國家機器控制思想
令你失去真正嘅歷史/世界觀

回家了

個瘟疫就係因為中共獨裁先搞到咁大獲
中共只不過獨裁可以壓住平民，由得武漢人死

如果其他國家都獨裁就唔駛死
依家係獨裁搞出黎 民主國當災

所以咪對大陸黎講影響最細

估唔到AMN紀律咁差
話哂雲加2014就提拔佢上黎
係阿狗心目中既新柏奴亞、萬金油
點知呢個萬金油原來一直想做主角
真係睇錯佢

俾愛狗教越左

如果個獨裁國家係"湖北"，個國家都死左啦
中國咁大，一個省收皮先頂到啫
一個湖北都半個意大利面積，差不多人口

依啲有用嘅野用下緊急法其實無問題，始終民主制度最大缺點係低效率
香港問題係用緊急法去加強政府權力

香港政府同中共夠晒垃圾，用緊急法打壓異己

藍絲咪覺得反對黨咩都反對搞到咩政策都落實唔到lo

民主制度不嬲係inefficient
雖然係可以出緊急法 但d領袖驚accountability 做野就綁手綁腳

假設要一個leader叻得黎唔會只為私利 仲有外在障礙e.g.忌才,世襲
其實有第二個李光耀lv既機會係萬中無一

日本為咗奧運燒到乾塘咁滯
閉門一蚊都收唔返 真係等破產

哩個咪共產主義既烏托幫

但係人類就係自私自利

取消英超用暑假個排名算啦

個feel都開始似打仗架喇
歐美經濟危機、沙俄石油戰、中共永不認錯、日本經濟衰退、利物浦英超冠軍

笑咗
明明保皇黨自己都夠票
如果唔係邊有反送中

最後嗰個因素影響好大

利物浦英超冠軍

星期6照踢

14日gg

但邊個夠殭做開戰個個
e.g.大陸開戰可以打邊度?
打台灣 日本韓國美國應該會幫拖
仲未計俄佬實會抽水

係

佢癲起上嚟唔理架喇，jer住台灣之後乘機打佢，唔打經濟就崩潰，打就仲要些少機會反cup

狼隊而家淆緊底 唔想踢奧林比亞高斯
咁搞法隊隊都淆底棄權 結果奧林比亞高斯不戰而勝

4月 係咪要踢晒痢鏝狼李熱

應該已經完左季

地獄4月 達蛇創造神話

真心邪

都好過取消 轉播費都叫補貼下既

奧林比亞高斯點都要postpone下話
佢地隊波最高危

UEFA唔肯postpone

全敗，衰過雲加

佢唔postpone
狼返黎打英超都要la

證明雲加嘅能力

前幾日so b贏波望上去看台廢sir
希望達狗爭到前4望上去睇爺爺

希望爺爺返嚟睇波

阿鏝都postpone啦
何況奧林比
狼隊心諗，屌你阿記

俄佬連土耳其都搞唔掂 鬼得閒理支那咩

阿狗就算出到線 狼隊都會驚
始終阿狗對過奧林 只係感覺上一定好過直接對奧林
狼隊心諗：屌！點解抽到條垃圾走線

星期六場波對手會唔會揸流驚死

死左封棺土葬係油長中圈

出埋武肺攻勢
唔踢了 唔踢了

阿狗出到線
蝴蝶效應下
抽簽d波既擺位都唔同哂

同32強好似唔可以對番自己國家

官方：羅馬將不會前往西維爾參加歐霸盃

一埋身迫搶 就咳兩聲 對面驚到彈到老遠

中共權鬥打自己人就叻姐
有小小自知之明都明白開戰係自取滅亡
點都唔會打台灣掛

逼唔逼到官方延期定純粹棄權

睇嚟都要中立場

單刀離遠就咳兩聲 肯定空門任射

習近平冇咩自知之明同埋我幾驚共產黨狗急跳牆香港打起上嚟唔知點搞，不過有樣好，就係分分鐘割讓返出去

諗起都扯扯地
應該客其他

話時話點解鬼佬同依家都唔戴口罩，係政府唔夠口罩用唔想市民戴定點樣戴口罩文宣好易做，例如戴罩保護自己保護家人，啲鬼佬實受落

不過我廠啲前鋒大部份易食chance都唔入
可能空門都會miss
應該得巴丁識處理單刀

鬼佬覺得有病嗰個先要戴口罩
問題係自己唔會覺得自己有病 所以冇人戴

如果狼隊數幾球olympiacos
阿狗真係好柒

睇完英超排名就唔覺啦

其實係西班牙唔俾羅馬班機降落

Breaking news: #ASRoma will not travel to Spain for the @EuropaLeague match against @SevillaFC_ENG after the plane from Italy was not authorised to land in Spain. More details from UEFA soon.

兩個黑鳩中堅vs rugby佬

係起左飛先知唔降得要回程定點[

鬼佬覺得自己好打得
帶罩係有病
見到你帶罩就叫你死開d
但香港人依家係見到人帶罩係安心d

佢地信cdc， cdc叫人唔好戴

唔係 起飛前已經宣佈咗封關
類似日本對香港咁

但無封就就算係密切接觸者都無得cancel

月尾d international friendlies唔係仲唔postpone/cancel下話

因為之前有沙士，如果今次第一次
應該又係後知後覺，再加依家個政府仲衰d tim

到時會講架喇 而家正賽亂到七彩 邊得閒理友誼賽

未爆wars之前，日日答車都有人咳唔掩口，我一聽到就即刻彈到幾尺遠 但見其他人好似唔驚咁

卡蘇拿同爺爺farewell都唔知仲搞唔搞到
話晒爺爺年紀大，一陣下年

香港時間3月12日消息，荷蘭公佈了最新一期國家隊的名單，今季在燕豪芬表現出色的小將伊哈塔倫首次入選。

雲迪積克、迪列治和科蘭基-迪莊悉數在列，但攻擊線上迪比、馬倫和巴爾溫都因傷缺陣。

荷蘭將在3月底進行兩場熱身賽，首先是3月26日在燕豪芬迎戰美國，3天后在阿姆斯特丹迎戰西班牙。

荷蘭大名單：

門將：施利臣（華倫西亞）、告魯爾（諾域治）、佐伊特（烏德勒支）、比佐特（阿爾克馬爾）

後衛：雲迪積克（利物浦）、不練的（阿積士）、迪維積（國米）、迪列治（祖記）、赫特博爾（阿特蘭大）、阿克（般尼茅夫）、雲安賀特（水晶宮）、鄧弗里斯（燕豪芬）、溫達爾（阿爾克馬爾）

中場：韋拿杜姆（利物浦）、史杜特文（馬賽）、普羅佩爾（白禮頓）、科蘭基-迪莊（巴塞）、雲迪碧克（阿積士）、費爾（飛燕諾）、庫夫梅納斯（阿爾克馬爾）、德羅恩（阿特蘭大）

前鋒：巴布（阿積士）、伊哈塔倫（燕豪芬）、普羅梅斯（阿積士）、呂克-迪莊（西維爾）、賈史甸-古華特（羅馬）、博古伊斯（飛燕諾）、維格霍斯特（禾夫斯堡）、博艾度（阿爾克馬爾）、斯滕斯（阿爾克馬爾）

卡叔收左山先番黎踢番都未遲啦，起碼踢多兩季都仲得
爺爺先70
可以活到150歲

又借啲意反雲

依家真係出街完全連除罩飲水都唔敢 焗到癲都唔敢拉開
番到屋企真係口乾到pk
d廢老一熱就拉低

老妖

名單佢實照公布先 因為要通知球會交人
同埋個個都想last minute先決定會唔會postpone

今次仲捉你唔到
隱性反雲

放過爺爺銅像係領隊個位度決戰達sir
應該都冇咩分別既。。。都係冇戰術

仲有啲暗瘡同面油

不練的（阿積士）

深度迷雲ga

狂標暗瘡

迷基反雲又反達
想變阿po公敵

有冇人今晚會睇可能係最後嘅歐聯

迷基已經夠衰 仲要反雲 係差在未迷愛

等睇馬體會被痢反cup

第2次換人直到第90分鐘才出現。他用預備隊18歲的後衛禾確特（Malachi Walcott）換下了奧里亞（Serge Aurier）。禾確特也上演了他在熱刺一線隊的歐聯首戰。這次換人的意義僅僅只是讓一名青訓小將完成首戰，並體驗一下歐聯的氣氛。

托柒有潛力，比多幾年應該成材

得疫情好d之後直接搵個中立場打哂佢 8強4強一場過 咪算囉

我迷雲ga
就係擔心佢身體先想快d搞

有幾個原因嘅

1. 人哋政府本身叫可靠（起碼可靠過香港啦）
所以政府話唔戴，自然冇人戴

2. 本身冇戴口罩呢樣嘢，我記得有人講過，口罩係要配藥嗰啲counter買，仲要好多藥房都無採購

3. 大陸之前搞咩全球終蟈人寄口罩返大陸，全世界嘅貨都俾啲支那人掃晒，想買都冇得買

做assignment順便睇下利

好彩大部分香港人見過鬼怕黑
肯自救 晨早就買定口罩

放雷狗不嬲反雲

懷疑佢迷愛

波台第一大黨迷雲黨
排名不分先後

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)神射手查馬克
6)5p獵人
7)家嫂
7)C.馬超
8)Gervinho
9)So_Long
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12) _BOA
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)小肥bb
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41)Ivan_Rakitic
42)MikelArteta
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby
74) 四球艾沙雲
75) 平井紗夏
76) O_Giroud
77) Mesutozil_11
78) A_Milik
79) 酋長
80) Wengerforever
81) 邱慧雯
82) 馬馬度沙高
86) 施華覓腸
87) PaoloNutini
88) 上水的莎格娜
89) J_Guilavogui
90) 鋼gum
91) Costanza
92) S_Kagawa
93) A_Laporte

迷愛既話就唔會上年只係睇咗最尾幾場la

係時候搞返個連登版迷雲list
六日子都改咗名

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)神射手查馬克
6)5p獵人
7)家嫂
7)C.馬超
8)Gervinho
9)So_Long
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12) _BOA
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)小肥bb
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41)Ivan_Rakitic
42)MikelArteta
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby
74) 四球艾沙雲
75) 平井紗夏
76) O_Giroud
77) Mesutozil_11
78) A_Milik
79) 酋長
80) Wengerforever
81) 邱慧雯
82) 馬馬度沙高
86) 施華覓腸
87) PaoloNutini
88) 上水的莎格娜
89) J_Guilavogui
90) 鋼gum
91) Costanza
92) S_Kagawa
93) A_Laporte
94) Alex_Iwobi
95) 義和b
96) 義和碑
97) 泥菩薩探肛
98) 拜仁放題聖拉芬
99) Kathy.Chan😍
100) 真•泥菩薩探肛
101）semi_vrsaljko
102）James_Rodriguez
103）厹
104）迪布尼
105）P.Dybala
106）赫陀比爾連
107) 淫賤按摩油
108）屌帥
109)迷雲常歡笑
110）杜奧🚌
111）慢聯明叔
112） 妖怪町屋
最好

點解上面冇我，明明我高登已經係度
94) 迷基黨特派員
95) 新迷基特派員

2場都幾吸引

做功課就做功課la
睇波

In November district council elections, prodemocracy candidates won control of 17 out of 18 councils in elections widely regarded as free and fair, although the government barred one opposition figure’s candidacy. The turnout, 71 percent of all registered voters, was a record for Hong Kong.

白兵今次會點駁

本來想睇我阿，今日知道冇得睇已經好唔開心，希望一陣利輸波可以比我開心一陣

佢地同美國冇聯繫，但又成日揣測美國意思，實則就自說自話

有得睇仲唔開心

而家美國寫埋落報告 大家都唔駛揣測

贏輸都起碼踢咗，唔係西波我都接受到

黎多次8國聯軍

講真,中國人唔比西方教育過百年係唔會有進步,如果香港唔係比英國佬管過,根本同大陸一鳩樣

咩係白兵？？？
同連衛兵有冇分別

Youtuber

可以當佢係白票撚

點解歐聯唔統一空場

見到舊名

卡雲尼

入波都好無feel

Oblak好癲

勁撚到

Oblak

兩隊波都好勁，球員反應同逼搶都好快

mma痢

今次冇得救

屌

韋拉老母大賽球員

gg

基本上猁已經出線，唔覺下體會再入到波

P$G 2:0了

猁又要贏了

高普衝入更衣室
下半場應該反cup

火車頭好撚勁

下體會攻力太弱
隻Felix好廢 唔知邊忽值過億

下年黎啦

守得住43分鐘算係咁

多仔兩回合差咁遠 仲要對面冇包皮

唔差在買埋廢鋒拿卡

下體點入波

靠鳩斬

靠死球

交換用一季

熱身賽好勁
踢到阿古路咁款
我都被佢呃咗

下半場應該比猁迫到半場都過唔到

熱身賽我廠都贏到PSG啦

唔好燈
買左好多

換摸奶出黎頂下波

而家比馬體會入到一球就死緊

開頭守得幾好 鈀咬唔入
係輸球大意角球走甩人
之後攻又攻唔起 中間2隻工兵

DC狗係咪廢晒武功了

佢有球走位好好，不過隊友冇傳比佢

陰濕果範仲係到

起馬好過felix

咁貴買個踢一季好波嘅人
同比比一樣大伏

巴黎場波好搞笑

閉門比賽但啲fans喺哂出面人頭湧湧放煙花

屁屁還好啦我覺得

咁樣有撚用咩

琴日華倫西亞都係咁

都叫好過felix嘅

下體差啲又輸

猁啲迫搶好撚癲

下體會波都控唔到

DC狗口噏噏

不嬲都唔控

控先驚
一甩就輸

佢既風格

中眉

火車真係好勁Cls
打哂成個中場

條門楣同oblak同痢作對

下體應該就快頂唔住了

控咗10秒都冇就差啲輸

以為入左

守得好麻麻 施蒙尼跌watt

有啲練龍feel了
循環再防咁唔掂

oblak好撚勁

操fit oblak 賣個靚價
再用筆錢嚟all in神鋒拿卡

拎火車頭換算喇

屌打

猁班前場今日好神勇

馬體都係攻緊大巴

文尼差起上嚟同pepe有得揮

其實個felix咁高薪黎講都幾廢

佢射波同2&b差唔多力水咁

今場真係

一有空間比沙拿推就擋佢唔到 係咁比佢起腳

利狗過埋今關分分鐘兩連冠

下體頂唔到幾耐了

啲埋門唔多中龍呢

睇黎要加時

Arnold 好似同佢有仇咁

diu

屌 詐糊